iso有冇邊隻password好用又信得過？

官方冇出品？

password 助手

google 左好多都要比月費

ISO9001

本身apple果個唔得？

1password

上個post講咗ISO
今次又講
你係咪專登

BTW免費LastPass，收費1Password

Norton password manager 唔使錢
再唔係Kaspersky， 買佢個防毒 （最高級嗰隻）送埋

bitwarden

又免費又開源又多平台用

Icloud keychain呢

bitwarden冇得輸

你可以睇下27001

用apple本身果個有咩問題? 做咩要另外用第3方

有原生？ 我login app 佢唔問我既？

你都冇Dave

記入腦

吊佢個原生好廢， 要幾步先自動入到。
人地an 一野搞掂曬

用緊keeper,好好用

某d andrew機有國家級密碼大法